[
    {
        "randomId": 267
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Akishywa mu rutoki",
            "option_2": "Agasuna",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rambagira Budongo",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Ibijumaba",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Ibivumvuri",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Imvura ku iteke",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inzu yanjye ntigira umuryango",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Igi ry'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_3": "Imboni",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirampoyongo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Intoki",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]